[藍絲風向撚] 長輩圖文宣催淚彈禍害

對於坐起屋企unun腳，深夜街都唔出街既藍絲
成場反送中最貼身係d咩？一定係起屋企附近放既催淚彈

不可不管！远距离吸入催泪弹等于慢性自杀，不可不知的催泪弹4大危害
催淚彈原來係神經毒氣可能會致命致盲傷腦
催淚彈可能會因為煙囪效應上到廿樓，老人小童吸入會影響腦部功能
長時間接觸催淚彈可能比水銀毒性更強
催淚彈可能殘留起街市超市，慢性毒素會經被感染食物慢慢積累人體
有咩湯水推薦可以補身同可能預防催淚彈禍害

用長輩圖/片包裝成婦女新知
等d師奶自己起藍絲group不斷share出去
下次班狗再放催淚彈話唔定屌番佢地轉頭

出面幾亂都好，保護家人健康最重要
認同請分享

自推

幫推

推推推

3

4

5

6

7

8

9

10

催淚彈會毒死所有蓮花

一定要做

推啦

推
若有文宣提供, 即印去貼

11

12

push

呢種文宣，請同時一定要強調係警察無固入村在先

有好多藍絲個思維係:
一日都係示威者入村 > 警察先入村射催淚彈 > 我食催淚彈都係多得你班示威者

所以你宣傳左催淚彈有幾毒都係唔夠，佢地只係更加怪責係示威者搞成。

首先要宣傳埋係佢地無理衝入村，亂咁對住棟樓同停車場射催淚彈 呢d point先

係，之前就係有個阿嬸係到話你地和平咪得囉！唔係扔野先警察都唔會射催淚彈啦！

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

不要說「催淚彈」
試著說「含CS的可致命化武」